人人難免 都飾演過情人甲吧

將愛從前度家 護送達下個他

任務完成唔洗我lu
功成身退
喊都唔好咁大聲

頂 好中呀
完全一樣

向前看，你一定會揾到個真心對你。加油

但係個心已經比左佢

比返個心我

情人甲

我都想要返個心

對佢咁好
都係話走就走
解釋都冇諗過解釋
仲即刻約仔去旅行

我點解值得你咁對我

傻更更以為比足心機錫佢愛佢就留得住佢
傻啦你對住人100%無用
佢淡左就淡左
得你繼續留戀咋傻仔
利申傻仔

嗚 首歌好sad

巴打番緊工定讀緊書？
有冇得忙下咁轉移下自己注意力啊？

讀緊書
幾忙都好 個腦同個心都仲喺佢到
我轉移唔到

一開始真係會好痛好痛
巴打有冇方法可以俾自己盡情發洩下

米又係對下草飲下酒咁
個心好攰 好傷
訓都無得訓 無力發洩啦

聽到都覺得你呢段時間過得好辛苦

身邊有冇人會陪住你、聽你呻下架？

你要錯戀幾多個他

安仔

是但啦 我呢d毒撚無人care 最愛果個都唔會
幾傷都無 用完即棄
又唔會喺frd面前講呢d野
自己一個叫下春喊下就好

付幾倍代價

好正呀情人甲

首歌正
情人甲自己好慘

個歌手？

我係情人甲

個歌手就自己攞嚟啦
我對住佢全心全意 無背叛過佢 下場都係一樣